無不反對，唉，又少人遊行了.....就輸

就輸

起底 拉

5 MAO!!!!

blocked

5毛

屈毛黨

識玩啵P仔

係囉，反正都係，不如你死左佢啦

輸你老母

拉

哦

輸撚夠未？開親po都係輸，輸你老母咩？

按左起底，每一個post都負面到仆街，
你以為真連登巴打絲打會比你帶到方向咩？

Block得

起底
真係全部都垃圾放負PO

拉

失敗撚 blocked

傻仔 屌爆你老母 你就輸 你輸撚埋人生吖

以為只係標題黨, 入度嚟仲散佈失敗言論
拉

5毛又開post啦

5毛一隻